# Copyright (C) 2025 Your Name
# This file is distributed under the GPL v2 or later.
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: Universal Replace Engine 1.4.0\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: https://wordpress.org/support/plugin/universal-replace-engine\n"
"Last-Translator: FULL NAME <EMAIL@ADDRESS>\n"
"Language-Team: LANGUAGE <LL@li.org>\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"POT-Creation-Date: 2025-12-10T19:54:19+02:00\n"
"PO-Revision-Date: YEAR-MO-DA HO:MI+ZONE\n"
"X-Generator: WP-CLI 2.10.0\n"
"X-Domain: universal-replace-engine\n"

#. Plugin Name of the plugin
#: universal-replace-engine.php
#: includes/class-ure-admin.php:65
#: includes/class-ure-admin.php:66
msgid "Universal Replace Engine"
msgstr "通用替换引擎"

#. Plugin URI of the plugin
#: universal-replace-engine.php
msgid "https://yoursite.com/universal-replace-engine"
msgstr "https://yoursite.com/universal-replace-engine"

#. Description of the plugin
#: universal-replace-engine.php
msgid "Enterprise-grade search and replace for WordPress. Content & database operations, SQL backups, multisite support, GUID protection, saved profiles, and Pro regex mode."
msgstr "企业级的WordPress搜索和替换工具。支持内容和数据库操作、SQL备份、多站点、GUID保护、配置文件保存和专业版正则表达式模式。"

#. Author of the plugin
#: universal-replace-engine.php
msgid "Your Name"
msgstr "Your Name"

#. Author URI of the plugin
#: universal-replace-engine.php
msgid "https://yoursite.com"
msgstr "https://yoursite.com"

#: includes/class-ure-admin.php:112
msgid "Security check failed."
msgstr "安全检查失败。"

#: includes/class-ure-admin.php:117
msgid "You do not have permission to perform this action."
msgstr "您没有执行此操作的权限。"

#: includes/class-ure-admin.php:194
msgid "Advanced scopes (Post Meta, Elementor, All Locations) require Pro version. Falling back to Post Content."
msgstr "高级范围（文章元数据、Elementor、所有位置）需要专业版。已回退到文章内容。"

#: includes/class-ure-admin.php:203
#: includes/class-ure-admin.php:1007
msgid "Please enter a search term."
msgstr "请输入搜索词。"

#: includes/class-ure-admin.php:249
msgid "No matches found."
msgstr "未找到匹配项。"

#. translators: %d: number of matches
#: includes/class-ure-admin.php:255
msgid "Found %d match(es). Review below and click \"Apply Changes\" to proceed."
msgstr "找到 %d 个匹配项。请在下方查看并点击"应用更改"继续。"

#: includes/class-ure-admin.php:280
#: includes/class-ure-admin.php:1096
msgid "Preview data expired. Please run preview again."
msgstr "预览数据已过期。请重新运行预览。"

#. translators: %d: number of posts modified
#: includes/class-ure-admin.php:311
msgid "Successfully modified %d post(s)."
msgstr "成功修改了 %d 篇文章。"

#: includes/class-ure-admin.php:339
msgid "Invalid log ID."
msgstr "无效的日志ID。"

#: includes/class-ure-admin.php:401
msgid "Search & Replace"
msgstr "搜索和替换"

#: includes/class-ure-admin.php:404
msgid "Database Search"
msgstr "数据库搜索"

#: includes/class-ure-admin.php:407
msgid "Backup"
msgstr "备份"

#: includes/class-ure-admin.php:410
msgid "Settings"
msgstr "设置"

#: includes/class-ure-admin.php:413
msgid "Help"
msgstr "帮助"

#: includes/class-ure-admin.php:430
msgid "Search and Replace"
msgstr "搜索和替换"

#: includes/class-ure-admin.php:438
msgid "Search for"
msgstr "搜索"

#: includes/class-ure-admin.php:456
msgid "Enter the text you want to search for."
msgstr "输入您要搜索的文本。"

#: includes/class-ure-admin.php:463
msgid "Replace with"
msgstr "替换为"

#: includes/class-ure-admin.php:480
msgid "Enter the replacement text (leave empty to only search)."
msgstr "输入替换文本（留空则仅搜索）。"

#: includes/class-ure-admin.php:487
msgid "Search Scope"
msgstr "搜索范围"

#: includes/class-ure-admin.php:500
msgid "Post Content"
msgstr "文章内容"

#: includes/class-ure-admin.php:501
msgid "(post_content field only)"
msgstr "（仅post_content字段）"

#: includes/class-ure-admin.php:508
msgid "Post Meta"
msgstr "文章元数据"

#: includes/class-ure-admin.php:509
msgid "(custom fields, excluding Elementor)"
msgstr "（自定义字段，不包括Elementor）"

#: includes/class-ure-admin.php:521
msgid "Elementor Data"
msgstr "Elementor数据"

#: includes/class-ure-admin.php:522
msgid "(_elementor_data JSON field)"
msgstr "（_elementor_data JSON字段）"

#: includes/class-ure-admin.php:534
msgid "All Locations"
msgstr "所有位置"

#: includes/class-ure-admin.php:535
msgid "(content + postmeta + Elementor)"
msgstr "（内容 + 文章元数据 + Elementor）"

#: includes/class-ure-admin.php:544
msgid "Choose where to search and replace."
msgstr "选择搜索和替换的位置。"

#: includes/class-ure-admin.php:548
msgid "Upgrade to Pro to unlock Post Meta, Elementor Data, and All Locations scopes."
msgstr "升级到专业版以解锁文章元数据、Elementor数据和所有位置范围。"

#: includes/class-ure-admin.php:557
#: templates/admin-profiles.php:65
msgid "Post Types"
msgstr "文章类型"

#: includes/class-ure-admin.php:562
msgid "Select which post types to search in."
msgstr "选择要搜索的文章类型。"

#: includes/class-ure-admin.php:569
#: templates/admin-db-search.php:112
#: templates/admin-profiles.php:66
msgid "Options"
msgstr "选项"

#: includes/class-ure-admin.php:578
#: templates/admin-db-search.php:115
msgid "Case sensitive"
msgstr "区分大小写"

#: includes/class-ure-admin.php:589
#: templates/admin-db-search.php:124
msgid "Regex mode"
msgstr "正则表达式模式"

#: includes/class-ure-admin.php:592
msgid "Regex mode (Pro feature)"
msgstr "正则表达式模式（专业版功能）"

#: includes/class-ure-admin.php:603
msgid "Run Preview"
msgstr "运行预览"

#: includes/class-ure-admin.php:608
msgid "Apply Changes"
msgstr "应用更改"

#: includes/class-ure-admin.php:618
msgid "Preview Results"
msgstr "预览结果"

#. translators: 1: shown count, 2: total count
#: includes/class-ure-admin.php:626
msgid "Showing %1$d of %2$d matches (Free version limit)."
msgstr "显示 %2$d 个匹配项中的 %1$d 个（免费版限制）。"

#. translators: %d: total matches
#: includes/class-ure-admin.php:640
msgid "Showing all %d matches (unlimited preview in Pro version)."
msgstr "显示所有 %d 个匹配项（专业版无限制预览）。"

#: includes/class-ure-admin.php:651
msgid "Location"
msgstr "位置"

#: includes/class-ure-admin.php:652
msgid "Before"
msgstr "之前"

#: includes/class-ure-admin.php:653
msgid "After"
msgstr "之后"

#. translators: 1: post type, 2: post ID
#: includes/class-ure-admin.php:666
msgid "%1$s (ID: %2$d)"
msgstr "%1$s（ID：%2$d）"

#: includes/class-ure-admin.php:679
msgid "Search only"
msgstr "仅搜索"

#. translators: %d: history limit
#: includes/class-ure-admin.php:698
msgid "History (Last %d Operations)"
msgstr "历史记录（最近 %d 次操作）"

#: includes/class-ure-admin.php:702
msgid "History (Last 5 Operations)"
msgstr "历史记录（最近5次操作）"

#: includes/class-ure-admin.php:729
msgid "Unlock Pro Features"
msgstr "解锁专业版功能"

#: includes/class-ure-admin.php:731
msgid "Search and replace in postmeta, options, and term meta"
msgstr "在文章元数据、选项和术语元数据中搜索和替换"

#: includes/class-ure-admin.php:732
msgid "Elementor page builder support"
msgstr "支持Elementor页面构建器"

#: includes/class-ure-admin.php:733
msgid "ACF custom fields support"
msgstr "支持ACF自定义字段"

#: includes/class-ure-admin.php:734
msgid "Unlimited preview results"
msgstr "无限制预览结果"

#: includes/class-ure-admin.php:735
msgid "Full regex mode"
msgstr "完整正则表达式模式"

#: includes/class-ure-admin.php:736
msgid "WP-CLI commands"
msgstr "WP-CLI命令"

#: includes/class-ure-admin.php:737
msgid "Multisite support"
msgstr "多站点支持"

#: includes/class-ure-admin.php:825
msgid "No operations recorded yet."
msgstr "尚未记录任何操作。"

#: includes/class-ure-admin.php:833
msgid "Date/Time"
msgstr "日期/时间"

#: includes/class-ure-admin.php:834
#: templates/admin-backup.php:116
msgid "User"
msgstr "用户"

#: includes/class-ure-admin.php:835
msgid "Summary"
msgstr "摘要"

#: includes/class-ure-admin.php:836
#: templates/admin-backup.php:120
msgid "Actions"
msgstr "操作"

#: includes/class-ure-admin.php:854
msgid "Are you sure you want to undo this operation?"
msgstr "您确定要撤消此操作吗？"

#: includes/class-ure-admin.php:855
msgid "Undo"
msgstr "撤消"

#: includes/class-ure-admin.php:859
msgid "N/A"
msgstr "不适用"

#: includes/class-ure-admin.php:883
msgid "Please select at least one table to backup."
msgstr "请至少选择一个要备份的数据表。"

#. translators: 1: table count, 2: file size
#: includes/class-ure-admin.php:897
msgid "Backup created successfully! %1$d tables backed up (%2$.2f MB)."
msgstr "备份创建成功！已备份 %1$d 个数据表（%2$.2f MB）。"

#: includes/class-ure-admin.php:926
#: includes/class-ure-admin.php:964
msgid "Invalid backup filename."
msgstr "无效的备份文件名。"

#: includes/class-ure-admin.php:1017
msgid "Please select at least one table."
msgstr "请至少选择一个数据表。"

#. translators: 1: changes count, 2: tables count
#: includes/class-ure-admin.php:1066
msgid "Found %1$d potential changes across %2$d tables. Review below."
msgstr "在 %2$d 个数据表中找到 %1$d 个潜在更改。请在下方查看。"

#: includes/class-ure-admin.php:1076
msgid "No matches found in selected tables."
msgstr "在所选数据表中未找到匹配项。"

#. translators: 1: search, 2: replace, 3: updates count, 4: tables count
#: includes/class-ure-admin.php:1135
msgid "Database operation: Replaced \"%1$s\" with \"%2$s\" in %3$d rows across %4$d tables."
msgstr "数据库操作：在 %4$d 个数据表的 %3$d 行中将"%1$s"替换为"%2$s"。"

#. translators: 1: updates count, 2: tables count
#: includes/class-ure-admin.php:1165
msgid "Successfully updated %1$d rows across %2$d tables."
msgstr "成功更新了 %2$d 个数据表中的 %1$d 行。"

#: includes/class-ure-admin.php:1175
msgid "No changes were made."
msgstr "未进行任何更改。"

#: includes/class-ure-admin.php:1191
msgid "No settings data received."
msgstr "未收到设置数据。"

#: includes/class-ure-admin.php:1205
msgid "Settings saved successfully."
msgstr "设置保存成功。"

#: includes/class-ure-admin.php:1212
msgid "Failed to save settings. Please try again."
msgstr "保存设置失败。请重试。"

#: includes/class-ure-admin.php:1226
msgid "Settings have been reset to defaults."
msgstr "设置已重置为默认值。"

#: includes/class-ure-admin.php:1233
msgid "Failed to reset settings. Please try again."
msgstr "重置设置失败。请重试。"

#: includes/class-ure-admin.php:1249
msgid "Please enter a profile name."
msgstr "请输入配置文件名称。"

#. translators: %s: profile name
#: includes/class-ure-admin.php:1271
msgid "Profile \"%s\" saved successfully."
msgstr "配置文件"%s"保存成功。"

#: includes/class-ure-admin.php:1280
msgid "Failed to save profile. Please try again."
msgstr "保存配置文件失败。请重试。"

#: includes/class-ure-admin.php:1296
msgid "Please select a profile to load."
msgstr "请选择要加载的配置文件。"

#: includes/class-ure-admin.php:1308
msgid "Profile not found."
msgstr "未找到配置文件。"

#. translators: %s: profile name
#: includes/class-ure-admin.php:1322
msgid "Profile \"%s\" loaded successfully. Review the settings below and click Preview or Apply."
msgstr "配置文件"%s"加载成功。请查看下面的设置并点击预览或应用。"

#: includes/class-ure-admin.php:1339
msgid "Please select a profile to delete."
msgstr "请选择要删除的配置文件。"

#. translators: %s: profile name
#: includes/class-ure-admin.php:1351
msgid "Profile \"%s\" deleted successfully."
msgstr "配置文件"%s"删除成功。"

#: includes/class-ure-admin.php:1360
msgid "Failed to delete profile. Please try again."
msgstr "删除配置文件失败。请重试。"

#: includes/class-ure-admin.php:1372
#: templates/admin-db-search.php:44
msgid "Database Search & Replace"
msgstr "数据库搜索和替换"

#: includes/class-ure-admin.php:1385
msgid "Backup & Restore"
msgstr "备份和恢复"

#: includes/class-ure-admin.php:1398
msgid "URE Settings"
msgstr "URE设置"

#: includes/class-ure-admin.php:1411
msgid "URE Help"
msgstr "URE帮助"

#: includes/class-ure-ajax.php:58
#: includes/class-ure-ajax.php:113
#: includes/class-ure-ajax.php:180
msgid "Insufficient permissions."
msgstr "权限不足。"

#: includes/class-ure-ajax.php:69
#: includes/class-ure-ajax.php:124
msgid "Search term is required."
msgstr "需要搜索词。"

#. translators: 1: search, 2: replace, 3: updates count
#: includes/class-ure-ajax.php:149
msgid "Replaced \"%1$s\" with \"%2$s\" in %3$d posts."
msgstr "在 %3$d 篇文章中将"%1$s"替换为"%2$s"。"

#: includes/class-ure-ajax.php:186
msgid "Operation ID is required."
msgstr "需要操作ID。"

#: includes/class-ure-ajax.php:192
msgid "Operation not found or expired."
msgstr "未找到操作或已过期。"

#: includes/class-ure-backup-manager.php:100
msgid "No tables specified for backup."
msgstr "未指定要备份的数据表。"

#: includes/class-ure-backup-manager.php:117
msgid "Could not create backup file."
msgstr "无法创建备份文件。"

#: includes/class-ure-backup-manager.php:149
msgid "Backup created successfully."
msgstr "备份创建成功。"

#: includes/class-ure-backup-manager.php:373
#: includes/class-ure-logger.php:123
#: includes/class-ure-logger.php:157
msgid "Unknown"
msgstr "未知"

#: includes/class-ure-backup-manager.php:399
msgid "Backup not found in metadata."
msgstr "在元数据中未找到备份。"

#: includes/class-ure-backup-manager.php:408
msgid "Backup file not found or not readable."
msgstr "未找到备份文件或无法读取。"

#: includes/class-ure-backup-manager.php:436
msgid "Could not read backup file."
msgstr "无法读取备份文件。"

#. translators: %d: number of queries
#: includes/class-ure-backup-manager.php:467
msgid "Executed %d queries successfully."
msgstr "成功执行了 %d 个查询。"

#: includes/class-ure-backup-manager.php:504
msgid "Backup not found."
msgstr "未找到备份。"

#: includes/class-ure-backup-manager.php:520
msgid "Backup deleted successfully."
msgstr "备份删除成功。"

#: includes/class-ure-database-manager.php:234
msgid "Table does not exist."
msgstr "数据表不存在。"

#: includes/class-ure-database-manager.php:246
msgid "Table has no primary key."
msgstr "数据表没有主键。"

#. translators: %d: row number
#: includes/class-ure-database-manager.php:345
msgid "Error updating row %d"
msgstr "更新第 %d 行时出错"

#: includes/class-ure-logger.php:175
msgid "Log entry not found."
msgstr "未找到日志条目。"

#: includes/class-ure-logger.php:184
msgid "No rollback data available."
msgstr "没有可用的回滚数据。"

#. translators: 1: number of posts, 2: original log ID
#: includes/class-ure-logger.php:245
msgid "Rolled back %1$d post(s) from operation #%2$d."
msgstr "从操作 #%2$d 回滚了 %1$d 篇文章。"

#. translators: %d: number of posts
#: includes/class-ure-logger.php:265
msgid "Successfully rolled back %d post(s)."
msgstr "成功回滚了 %d 篇文章。"

#: includes/class-ure-search-replace.php:79
#: includes/class-ure-search-replace.php:471
msgid "No valid post types selected."
msgstr "未选择有效的文章类型。"

#: includes/class-ure-search-replace.php:478
msgid "Search term cannot be empty."
msgstr "搜索词不能为空。"

#. translators: 1: number of posts, 2: search term, 3: replace term
#: includes/class-ure-search-replace.php:615
msgid "Replaced \"%2$s\" with \"%3$s\" in %1$d post(s)."
msgstr "在 %1$d 篇文章中将"%2$s"替换为"%3$s"。"

#: includes/class-ure-search-replace.php:645
msgid "Invalid regex pattern."
msgstr "无效的正则表达式模式。"

#. translators: %s: error message
#: includes/class-ure-search-replace.php:651
msgid "Regex error: %s"
msgstr "正则表达式错误：%s"

#: templates/admin-backup.php:29
msgid "Backup & Restore - Use With Caution!"
msgstr "备份和恢复 - 请谨慎使用！"

#: templates/admin-backup.php:32
msgid "Creating backups and restoring your database are critical operations. Always ensure you have a recent working backup before making major changes."
msgstr "创建备份和恢复数据库是关键操作。在进行重大更改之前，请务必确保您有最近的可用备份。"

#: templates/admin-backup.php:39
#: templates/admin-db-search.php:35
msgid "ALWAYS create a backup before proceeding"
msgstr "继续之前务必创建备份"

#: templates/admin-backup.php:40
#: templates/admin-db-search.php:36
msgid "Test on a staging site first"
msgstr "先在测试站点上测试"

#: templates/admin-backup.php:41
msgid "Understand what you're restoring"
msgstr "了解您要恢复的内容"

#: templates/admin-backup.php:47
msgid "Create Backup (Recommended)"
msgstr "创建备份（推荐）"

#: templates/admin-backup.php:54
msgid "Tables to Backup"
msgstr "要备份的数据表"

#: templates/admin-backup.php:57
#: templates/admin-db-search.php:80
msgid "Select All"
msgstr "全选"

#: templates/admin-backup.php:58
#: templates/admin-db-search.php:81
msgid "Deselect All"
msgstr "取消全选"

#: templates/admin-backup.php:59
msgid "Core Tables Only"
msgstr "仅核心数据表"

#: templates/admin-backup.php:74
#: templates/admin-db-search.php:95
msgid "Protected"
msgstr "受保护"

#: templates/admin-backup.php:91
msgid "Comment (Optional)"
msgstr "备注（可选）"

#: templates/admin-backup.php:97
msgid "E.g., Before domain migration"
msgstr "例如：域名迁移前"

#: templates/admin-backup.php:103
msgid "Create Backup"
msgstr "创建备份"

#: templates/admin-backup.php:111
msgid "Available Backups"
msgstr "可用备份"

#: templates/admin-backup.php:115
msgid "Created"
msgstr "创建时间"

#: templates/admin-backup.php:117
msgid "Tables"
msgstr "数据表"

#: templates/admin-backup.php:118
msgid "Size"
msgstr "大小"

#: templates/admin-backup.php:119
msgid "Comment"
msgstr "备注"

#: templates/admin-backup.php:148
msgid "Are you sure you want to restore this backup? This will overwrite current data!"
msgstr "您确定要恢复此备份吗？这将覆盖当前数据！"

#: templates/admin-backup.php:150
msgid "Restore"
msgstr "恢复"

#: templates/admin-backup.php:161
msgid "Are you sure you want to delete this backup?"
msgstr "您确定要删除此备份吗？"

#: templates/admin-backup.php:163
#: templates/admin-profiles.php:51
msgid "Delete"
msgstr "删除"

#: templates/admin-db-search.php:25
msgid "Advanced Mode - Use With Caution!"
msgstr "高级模式 - 请谨慎使用！"

#: templates/admin-db-search.php:28
msgid "Advanced mode allows you to search and replace across any database table, including wp_options, usermeta, and custom plugin tables. This is powerful but potentially dangerous."
msgstr "高级模式允许您在任何数据表中搜索和替换，包括wp_options、usermeta和自定义插件数据表。这很强大但可能很危险。"

#: templates/admin-db-search.php:37
msgid "Be very specific with your search terms"
msgstr "搜索词要非常具体"

#: templates/admin-db-search.php:38
msgid "Understand what you're changing"
msgstr "了解您要更改的内容"

#: templates/admin-db-search.php:52
msgid "Search For"
msgstr "搜索"

#: templates/admin-db-search.php:61
msgid "Text to search for..."
msgstr "要搜索的文本..."

#: templates/admin-db-search.php:66
msgid "Replace With"
msgstr "替换为"

#: templates/admin-db-search.php:72
msgid "Replacement text..."
msgstr "替换文本..."

#: templates/admin-db-search.php:77
msgid "Select Tables"
msgstr "选择数据表"

#: templates/admin-db-search.php:119
msgid "Skip GUIDs (recommended)"
msgstr "跳过GUID（推荐）"

#: templates/admin-db-search.php:132
msgid "Preview Changes"
msgstr "预览更改"

#: templates/admin-help.php:20
msgid "Universal Replace Engine - Help & Documentation"
msgstr "通用替换引擎 - 帮助和文档"

#: templates/admin-help.php:23
#: templates/admin-help.php:33
msgid "Getting Started"
msgstr "入门指南"

#: templates/admin-help.php:24
msgid "Features"
msgstr "功能"

#: templates/admin-help.php:25
msgid "Profiles"
msgstr "配置文件"

#: templates/admin-help.php:26
msgid "Advanced Mode"
msgstr "高级模式"

#: templates/admin-help.php:27
#: templates/admin-help.php:139
msgid "Troubleshooting"
msgstr "故障排除"

#: templates/admin-help.php:28
msgid "FAQ"
msgstr "常见问题"

#: templates/admin-help.php:35
msgid "Basic Search & Replace"
msgstr ""

#: templates/admin-help.php:37
msgid "Navigate to Tools → Universal Replace Engine"
msgstr ""

#: templates/admin-help.php:38
msgid "Enter your search term in the \"Search For\" field"
msgstr ""

#: templates/admin-help.php:39
msgid "Enter the replacement text in the \"Replace With\" field (leave empty to just search)"
msgstr ""

#: templates/admin-help.php:40
msgid "Select which post types to search in"
msgstr ""

#: templates/admin-help.php:41
msgid "Click \"Run Preview\" to see what will change"
msgstr ""

#: templates/admin-help.php:42
msgid "Review the preview carefully"
msgstr ""

#: templates/admin-help.php:43
msgid "Click \"Apply Changes\" to make the replacements"
msgstr ""

#: templates/admin-help.php:47
msgid "Pro Tip:"
msgstr ""

#: templates/admin-help.php:47
msgid "Always run a preview first to avoid unexpected changes!"
msgstr ""

#: templates/admin-help.php:53
msgid "Features Overview"
msgstr ""

#: templates/admin-help.php:55
msgid "Content Operations"
msgstr ""

#: templates/admin-help.php:57
msgid "Post Content:"
msgstr ""

#: templates/admin-help.php:57
msgid "Search and replace in post/page content"
msgstr ""

#: templates/admin-help.php:58
msgid "Custom Post Types:"
msgstr ""

#: templates/admin-help.php:58
msgid "Works with any post type (products, portfolios, etc.)"
msgstr ""

#: templates/admin-help.php:59
msgid "Preview:"
msgstr ""

#: templates/admin-help.php:59
msgid "See changes before applying them"
msgstr ""

#: templates/admin-help.php:60
msgid "Undo/Rollback:"
msgstr ""

#: templates/admin-help.php:60
msgid "Reverse changes with one click"
msgstr ""

#: templates/admin-help.php:63
msgid "Database Operations (Advanced Mode)"
msgstr ""

#: templates/admin-help.php:65
msgid "All Tables:"
msgstr ""

#: templates/admin-help.php:65
msgid "Search any WordPress table"
msgstr ""

#: templates/admin-help.php:66
msgid "Backup:"
msgstr ""

#: templates/admin-help.php:66
msgid "Create SQL backups before changes"
msgstr ""

#: templates/admin-help.php:67
msgid "Restore:"
msgstr ""

#: templates/admin-help.php:67
msgid "Restore from backup if needed"
msgstr ""

#: templates/admin-help.php:68
msgid "GUID Protection:"
msgstr ""

#: templates/admin-help.php:68
msgid "Automatically skips WordPress GUIDs"
msgstr ""

#: templates/admin-help.php:72
msgid "Pro Features"
msgstr ""

#: templates/admin-help.php:74
msgid "Regex Mode:"
msgstr ""

#: templates/admin-help.php:74
msgid "Use regular expressions for powerful pattern matching"
msgstr ""

#: templates/admin-help.php:75
msgid "Unlimited Preview:"
msgstr ""

#: templates/admin-help.php:75
msgid "No limit on preview results"
msgstr ""

#: templates/admin-help.php:76
msgid "Extended History:"
msgstr ""

#: templates/admin-help.php:76
msgid "Keep up to 50 operations for rollback"
msgstr ""

#: templates/admin-help.php:83
msgid "Using Saved Profiles"
msgstr ""

#: templates/admin-help.php:84
msgid "Profiles let you save common search/replace configurations for quick reuse."
msgstr ""

#: templates/admin-help.php:86
msgid "Saving a Profile"
msgstr ""

#: templates/admin-help.php:88
msgid "Configure your search/replace settings"
msgstr ""

#: templates/admin-help.php:89
msgid "Scroll to \"Save Current Settings\""
msgstr ""

#: templates/admin-help.php:90
msgid "Enter a descriptive name (e.g., \"Domain Migration\")"
msgstr ""

#: templates/admin-help.php:91
msgid "Click \"Save Current Settings as Profile\""
msgstr ""

#: templates/admin-help.php:94
msgid "Loading a Profile"
msgstr ""

#: templates/admin-help.php:96
msgid "Select a profile from the dropdown"
msgstr ""

#: templates/admin-help.php:97
msgid "Click \"Load\""
msgstr ""

#: templates/admin-help.php:98
msgid "Review the loaded settings"
msgstr ""

#: templates/admin-help.php:99
msgid "Run Preview or Apply"
msgstr ""

#: templates/admin-help.php:102
msgid "Common Profile Examples"
msgstr ""

#: templates/admin-help.php:104
msgid "Domain Migration:"
msgstr ""

#: templates/admin-help.php:105
msgid "HTTPS Migration:"
msgstr ""

#: templates/admin-help.php:106
msgid "Fix Typos:"
msgstr ""

#: templates/admin-help.php:107
msgid "Update Company Name:"
msgstr ""

#: templates/admin-help.php:113
msgid "Advanced Database Mode"
msgstr ""

#: templates/admin-help.php:116
msgid "Warning:"
msgstr ""

#: templates/admin-help.php:116
msgid "Advanced mode can modify any database table. Always create a backup first!"
msgstr ""

#: templates/admin-help.php:119
msgid "When to Use Advanced Mode"
msgstr ""

#: templates/admin-help.php:121
msgid "Domain migrations (update siteurl, home options)"
msgstr ""

#: templates/admin-help.php:122
msgid "Fix serialized data in post meta"
msgstr ""

#: templates/admin-help.php:123
msgid "Update user metadata"
msgstr ""

#: templates/admin-help.php:124
msgid "Fix plugin settings after migration"
msgstr ""

#: templates/admin-help.php:127
msgid "Safe Usage"
msgstr ""

#: templates/admin-help.php:129
msgid "Create a backup first"
msgstr ""

#: templates/admin-help.php:130
msgid "Select only the tables you need to modify"
msgstr ""

#: templates/admin-help.php:131
msgid "Use very specific search terms"
msgstr ""

#: templates/admin-help.php:132
msgid "Run a preview first"
msgstr ""

#: templates/admin-help.php:133
msgid "Test on a staging site before production"
msgstr ""

#: templates/admin-help.php:141
msgid "Operation Times Out"
msgstr ""

#: templates/admin-help.php:143
msgid "Go to Settings and reduce the batch size"
msgstr ""

#: templates/admin-help.php:144
msgid "Try Content Batch Size: 50 or Database Batch Size: 2500"
msgstr ""

#: templates/admin-help.php:145
msgid "Contact your host to increase PHP max_execution_time"
msgstr ""

#: templates/admin-help.php:148
msgid "Memory Limit Errors"
msgstr ""

#: templates/admin-help.php:150
msgid "Reduce batch sizes in Settings"
msgstr ""

#: templates/admin-help.php:151
msgid "Process fewer post types at once"
msgstr ""

#: templates/admin-help.php:152
msgid "Ask your host to increase PHP memory_limit"
msgstr ""

#: templates/admin-help.php:155
msgid "Changes Not Visible"
msgstr ""

#: templates/admin-help.php:157
msgid "Clear all caches (WordPress, plugin, CDN, browser)"
msgstr ""

#: templates/admin-help.php:158
msgid "For Elementor pages: Regenerate CSS in Elementor settings"
msgstr ""

#: templates/admin-help.php:159
msgid "Check the Operation History to verify changes were applied"
msgstr ""

#: templates/admin-help.php:165
msgid "Frequently Asked Questions"
msgstr ""

#: templates/admin-help.php:167
msgid "Q: Can I undo changes after applying them?"
msgstr ""

#: templates/admin-help.php:168
msgid "A: Yes! Click \"Operation History\" and use the \"Undo\" button to rollback. The plugin keeps your last 5 operations (free) or 50 operations (Pro)."
msgstr ""

#: templates/admin-help.php:170
msgid "Q: Does this work with Elementor/Gutenberg?"
msgstr ""

#: templates/admin-help.php:171
msgid "A: Yes! The plugin handles serialized data and JSON correctly. For Elementor, caches are automatically cleared after changes."
msgstr ""

#: templates/admin-help.php:173
msgid "Q: Will this break my site?"
msgstr ""

#: templates/admin-help.php:174
msgid "A: Not if you use it correctly! Always preview changes first, be specific with search terms, and test on staging before production. The undo feature provides additional safety."
msgstr ""

#: templates/admin-help.php:176
msgid "Q: What's the difference between Content and Advanced mode?"
msgstr ""

#: templates/admin-help.php:177
msgid "A: Content mode searches only post/page content. Advanced mode searches any database table (wp_options, postmeta, usermeta, etc.). Advanced mode requires more caution."
msgstr ""

#: templates/admin-help.php:179
msgid "Q: Can I use this for domain migrations?"
msgstr ""

#: templates/admin-help.php:180
msgid "A: Yes! Use Advanced mode, create a backup first, then replace old URLs with new ones across wp_options and wp_posts tables. Save this as a profile for future use."
msgstr ""

#: templates/admin-help.php:182
msgid "Q: How do I upgrade to Pro?"
msgstr ""

#: templates/admin-help.php:183
msgid "A: Contact the plugin developer for Pro licensing. Pro includes regex mode, unlimited previews, and extended history."
msgstr ""

#: templates/admin-help.php:188
msgid "↑ Back to Top"
msgstr ""

#: templates/admin-profiles.php:22
msgid "Saved Profiles"
msgstr ""

#: templates/admin-profiles.php:33
msgid "Load Profile:"
msgstr ""

#: templates/admin-profiles.php:36
msgid "-- Select Profile --"
msgstr ""

#: templates/admin-profiles.php:48
msgid "Load"
msgstr ""

#: templates/admin-profiles.php:50
msgid "Are you sure you want to delete this profile?"
msgstr ""

#: templates/admin-profiles.php:58
msgid "View All Profiles"
msgstr ""

#: templates/admin-profiles.php:62
msgid "Name"
msgstr ""

#: templates/admin-profiles.php:63
msgid "Search"
msgstr ""

#: templates/admin-profiles.php:64
msgid "Replace"
msgstr ""

#: templates/admin-profiles.php:67
msgid "Updated"
msgstr ""

#: templates/admin-profiles.php:79
msgid "Case Sensitive"
msgstr ""

#: templates/admin-profiles.php:82
msgid "Regex Mode"
msgstr ""

#: templates/admin-profiles.php:93
msgid "No saved profiles yet. Complete a search below and click \"Save Profile\" to save it for future use."
msgstr ""

#: templates/admin-profiles.php:99
msgid "Save Current Settings"
msgstr ""

#: templates/admin-profiles.php:107
msgid "Profile name (e.g., \"Domain Migration\")"
msgstr ""

#: templates/admin-profiles.php:111
msgid "Save Current Settings as Profile"
msgstr ""

#: templates/admin-settings.php:21
msgid "Universal Replace Engine - Settings"
msgstr ""

#: templates/admin-settings.php:31
msgid "Performance Settings"
msgstr ""

#: templates/admin-settings.php:33
msgid "Configure batch sizes to optimize performance for your server. Lower values use less memory but take longer."
msgstr ""

#: templates/admin-settings.php:42
msgid "Content Batch Size"
msgstr ""

#: templates/admin-settings.php:57
msgid "Number of posts to process per batch for content operations (10-1000). Default: 100"
msgstr ""

#: templates/admin-settings.php:66
msgid "Database Batch Size"
msgstr ""

#: templates/admin-settings.php:81
msgid "Number of rows to process per batch for database operations (100-10000). Default: 5000"
msgstr ""

#: templates/admin-settings.php:90
msgid "Backup Batch Size"
msgstr ""

#: templates/admin-settings.php:105
msgid "Number of rows to backup per batch (100-5000). Default: 1000"
msgstr ""

#: templates/admin-settings.php:115
msgid "Preview & History Settings"
msgstr ""

#: templates/admin-settings.php:123
msgid "Max Preview Results"
msgstr ""

#: templates/admin-settings.php:125
msgid "Pro: Unlimited"
msgstr ""

#: templates/admin-settings.php:142
msgid "Maximum number of results to show in preview (1-100)."
msgstr ""

#: templates/admin-settings.php:144
msgid "Maximum number of results to show in preview (1-50). Pro version removes this limit."
msgstr ""

#: templates/admin-settings.php:155
msgid "Operation History Limit"
msgstr ""

#: templates/admin-settings.php:157
msgid "Pro: 50"
msgstr ""

#: templates/admin-settings.php:174
msgid "Number of operations to keep in history for rollback (1-50)."
msgstr ""

#: templates/admin-settings.php:176
msgid "Number of operations to keep in history for rollback (1-10). Pro version keeps up to 50."
msgstr ""

#: templates/admin-settings.php:188
msgid "Backup Settings"
msgstr ""

#: templates/admin-settings.php:196
msgid "Backup Retention"
msgstr ""

#: templates/admin-settings.php:209
msgid "days"
msgstr ""

#: templates/admin-settings.php:211
msgid "Automatically delete backups older than this many days (1-30). Default: 7"
msgstr ""

#: templates/admin-settings.php:221
msgid "Feature Toggles"
msgstr ""

#: templates/admin-settings.php:228
msgid "Operation Logging"
msgstr ""

#: templates/admin-settings.php:238
msgid "Enable detailed logging for all operations"
msgstr ""

#: templates/admin-settings.php:241
msgid "Logs are stored in the database and can be viewed in the History tab."
msgstr ""

#: templates/admin-settings.php:249
msgid "AJAX Progress Bar"
msgstr ""

#: templates/admin-settings.php:259
msgid "Enable real-time progress updates (recommended)"
msgstr ""

#: templates/admin-settings.php:262
msgid "Shows a live progress bar during long operations. Disable if you experience issues."
msgstr ""

#: templates/admin-settings.php:270
msgid "Safety Warnings"
msgstr ""

#: templates/admin-settings.php:280
msgid "Show safety warnings and confirmations"
msgstr ""

#: templates/admin-settings.php:283
msgid "Recommended to keep enabled to prevent accidental data loss."
msgstr ""

#: templates/admin-settings.php:293
msgid "Save Settings"
msgstr ""

#: templates/admin-settings.php:294
msgid "Are you sure you want to reset all settings to defaults?"
msgstr ""

#: templates/admin-settings.php:295
msgid "Reset to Defaults"
msgstr ""

#: templates/admin-settings.php:302
msgid "System Information"
msgstr ""

#: templates/admin-settings.php:306
msgid "Plugin Version"
msgstr ""

#: templates/admin-settings.php:310
msgid "WordPress Version"
msgstr ""

#: templates/admin-settings.php:314
msgid "PHP Version"
msgstr ""

#: templates/admin-settings.php:318
msgid "Memory Limit"
msgstr ""

#: templates/admin-settings.php:322
msgid "Max Execution Time"
msgstr ""

#: templates/admin-settings.php:326
msgid "Pro Status"
msgstr ""

#: templates/admin-settings.php:329
msgid "Active"
msgstr ""

#: templates/admin-settings.php:331
msgid "Free Version"
msgstr ""
